［毒麥］可惡的蘋果批

你永遠食蘋果批的時候，不論你如何咬下去，裏面的汁都會如火山爆發噴出，怎麼辦？

下次叫走汁

好，但沒有汁就失去風味

或者隊枝飲管落去飲哂啲汁先

唔好食囉

我想各位巴打思考一個無論點食蘋果批都唔會流出汁液的法寶

蘋果批是我的命根

你識唔識用陰力咬個批？
枉你話佢係你命根

我每一次都嘗試將流出來的汁都吸起，但奈何總有幾滴在地上

你下爬穿窿

食蘋果批用刀叉

好鐘意食

用匙吃

你雪到佢變雪條咪得囉

叮到佢乾水，包保冇野滴！但唔好食傘！

你有無食過 龜靈爽之類？
其實咬個角
缺口越細，你越有能力吸晒

By the way, 條仔口爆你會點

其實有冇人拎免費蘋果批？

深喉 成個批吞

今日未做問卷添